麵神請入黎

要番工 可唔可以用祢既神力幫手停下雨

快啲叫你師傅入黎 好大雨啊